號召10萬香港人 一人一票投出制裁名單

叫人入去投‼️
我要10萬香港人‼️ 一人一票投出制裁名單‼️

⚠️7日後名單直送美國🇺🇸

十大侵犯人權人物 - 美國制裁名單

10 human rights abusers in HK - U.S. sanctions list

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

死link

push

一票投一個人
如果你一票投一堆人
或一次投2個 會變廢票

冇事喎我開

我開唔到

開唔到，你係外國？

一人一票投一個？
Sor見咁多options 問一問

熄vpn 熄wifi再試
香港境外入唔到

Yup

係